發洩

飲飲飲飲

屌你
標點符號呢
睇得好撚辛苦

btw睇哂

ok

唉....好撚明白呀仆街

呢D最好冷處理 當聽唔到 唔好比任何回應
小心自己情緒 唔好崩潰 好危險架

其實好多上年紀既人係無獨立意考能力
可能佢出面既同事朋友都係深藍 受佢地影響
要改變佢地非常難
我自己屋企都有個都係咁
如果你心情一直受影響 建議唔好睇新聞 抽離一下

是非黑白不分 你再講都唔明 算啦慳返啖氣把啦

加油